肥媽食平d討論區

。好duck

唔好成日做埋啲古老嘅餸

講得好

串鼎爺

其實肥媽六號戲外fd唔fd

跟佢亂鳩咁黎就死得啦

上左契應該fd啦

鼎爺搶左肥媽好多廣告商麻

六號同肥媽有無扑過野？

咸酸菜配牛歡喜，唔係五花腩！！

屌 好撚核突呢碟野

煮海參煮到粟米斑腩飯